點樣知自己macbook個mon本身係咩牌子？？

mon本身就冇牌子，一個牌子嘅mon可以係幾間廠去供應panel，而好多大牌子嘅靚mon嘅panel同另一個牌子嘅cheap mon都可以係同一間廠出嘅panel

Thanks a lot 學到野